\soultionSection

По условию задачи, мы знаем, что роботу для составления полной картины лабиринта нужно будет проехать все доступные ему участки. По этому опираясь на начальную позицию и начальное направление робота, мы можем построить его маршрут. При этом зная предыдущий сектор и направление проезда робота, определить тот сектор в котором робот окажется после своего проезда вперёд, не составит труда (в условии задаче дан список всех переходов с их направлениями). Изменение направления же явно указано во входных данных. В конце этого алгоритма мы получаем список комнат в которых побывал робот, вычтя их из списка всех комнат мы получим ответ.


\codeExample

\inputPythonSource
